岩岩借左女同事把鉸剪入廁所。。。。。。。。。。。。

終於有機會剪腳甲

腳

男人腳

剪j？